我認為這是蛋白質科學的一個非常重要的前沿。一些蛋白質改變摺疊以執行不同的工作| Viviane Callier | 2021年2月3日| Quanta雜誌
他們聯手創建了科學服務，該服務開始向全國各地的報紙聯合發表關於科學前沿的文章。2021年將慶祝的十大科學紀念日|湯姆·西格弗裡德| 2021年2月3日|科學新聞
對微軟來說，將流媒體技術從雲端引入Xbox遊戲通行證是一項革命性的舉措，為全球數十億玩家開闢了新的領域。營銷簡報：“沒有鼓舞人心的信息”：幽默、慈善成為大賽前的主要主題|克里斯蒂娜·蒙略斯| 2021年2月2日|迪吉迪
馬斯克在俱樂部會所的即興採訪似乎開闢了網絡傳播領域的新領域。Elon Musk grills在GameStop交易凍結問題上對Robinhood首席執行官說：“人民需要答案”|費茲·西迪基，蒂莫西·貝拉| 2021年2月1日|華盛頓郵報
首席設計師邁克·戴利（Mike Daly）知道，他們正在玩一種可能的、玩家可以接受的前沿遊戲。虛擬現實有真實的問題。以下是遊戲開發者試圖刪除它們的方式|德里克·斯溫哈特| 2021年1月21日|華盛頓郵報
諸如電子前沿基金會這樣的隱私倡導者說每個人都應該使用它。對隱藏互聯網的攻擊|馬克·羅傑斯| 2014年12月29日|每日野獸
一位表弟帶我去了國家邊境小道博物館，我在那裡草草記下了盡職盡責的筆記。堪薩斯城藍調：家族史|凱蒂·貝克| 2014年10月24日|每日野獸
她繼續前行，乘坐邊境1143航班從克利夫蘭飛回達拉斯。埃博拉的護士和士兵一樣勇敢|邁克爾·戴利| 2014年10月17日|每日野獸
只有觀察，也就是說，阻止庫爾德人增援部隊越過邊境幫助保衛科巴尼。科巴尼正在敘利亞淪為伊斯蘭國。庫爾德抗議在土耳其爆發|Jamie Dettmer | 2014年10月10日|每日野獸
一個戴棒球帽的傢伙告訴我邊防隊上個月關門了。我們的氣候戰爭歸零地之旅| Darren Aronofsky | 2014年9月19日| DAILY BEAST
那麼，六百人要在一千英里的邊境上維持和平就不是一件輕鬆的任務了。原金|伯特蘭·W·辛克萊
他長期與土耳其人和法國人進行血腥戰爭，他們掠奪並摧毀了他的邊境城鎮。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
第二天早上，羅馬發生了這件事；到中午，三個英國人都安全地越過了邊境。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
野性的邊疆生活把他拉了進去，拉了進去，拉了下去，就像在漩渦中一樣；但他心裡還是個新英格蘭人。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
十場勝利的花費不會比第一週向邊境進軍的花費多。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的